美國擬禁令限制對華輸出14項科技 對美國科技龍頭股的影響〈蕭若元：海外蕭析〉

美國擬禁令限制對華輸出14項科技 對美國科技龍頭股的影響〈蕭若元：海外蕭析〉

2013-主辦紀念六四燭光晚會的支聯會今年一度推出「愛國愛港‧香港精神」為大會口號, 支聯會主席李卓人解釋他們提出愛國口號，就是要爭取愛國不等於愛黨的話語權。